巴絲們細個嘅玩具到大個咗會點處置？？

掉晒佢？捐出去？俾自嘅啲好細嘅細佬妹 表弟表妹？

啲值錢嘅會賣出去？

到左某一日番到屋企會無曬
你老母會同你講掉曬啦

我都想問
又冇細過我嘅人
又唔捨得佢哋走